想去光復元朗既巴絲入一入黎

好老實今次就一定係會打交
血就一定要流既
我個人亦都認為女人唔應該去
但係其實大家都睇到絲打都可以真係好勇
如果做好準備既我唔會阻你地
但係一定要full gear，注意好安全
同埋記住唔好落單
你地一班女人完全唔會輸俾男人

利申 平時唔做運動體能差到仆街
但係一定會去有咩幫到手就幫
甚至做好準備幫有操既巴打做肥肉盾牌

搭單一問 除左可以買war game甲
仲有咩可以擋到刀

Push

仆街 開錯台

大家加油

推

得cc台有人睇？

班鄉黑一定揾黑警夾鳩你，然後再打尐老弱婦孺，其實唔需要硬碰，伏幾個幕後主犯好過，班收錢做嘢都係魚毛蝦仔，打就打尐大嘅！

最驚佢地見人多就唔出
古惑仔三寶：閃避匿